做植髮手術有咩要知？怕畀人呃……

快速睇完呢個「植髮知識懶人包」
掌握禿髮+植髮概念：

巴打,你有無TG? 想詳細問

有，歡迎TG我：@gethairpro